一路唔封關嘅真正原因係每日150人？

1982年，港英政府與中國政府達成協議，議定由內地來港定居者須持內地政府簽發的單程證，配額為每日75個。
1993年，單程證配額由每日75人增至每日105人。
1995年，單程證配額再由每日105人增至如今每日150人。

柒婆一路唔封大陸關嘅原因會唔會係因為新移民政策？
可唔可以推到議員或者記者問到佢答
而家有冇停到每日150人配額，如果停左嘅係幾時停嘅？
係停配額定暫時停過境定兩樣都冇停

當然冇停150

都估到
如果冇停又冇過境
儲埋儲埋幾個月半年
遲下咪幾萬幾萬咁嚟

講明就侵啦，香港人係二等公民呀，唔會理你生死

港男北上搵女朋友都唔少啦

每日都有寄生蟲黎香港產卵搶屋住

都唔知係咪一有單程證就計本地人身份
所以死都唔封關
照比150人任過
我們啲蠢豬仲以為係本地人返港

要推到佢答有冇停啊
而家大陸嚟嘅就=高風險帶菌

入境應該停左
但批就可能一直無停過

柒婆咁cls 冇停都唔係冇可能

有撚停，垃圾親戚個支那老婆批左等緊開關，一大一細準備做中國香港人

隻細既重要未夠一歲，隻大既等左3年幾